建議警隊宣誓第一句 我決意為香港 民主 自由 公平 公正

建議警隊宣誓第一句 我決意為香港 民主 自由 公平 公正 效忠
之後第二句先係服從上司命令，如有不合理命令，可開槍低射不中。

仲有人權

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

贏咗先講啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

有撚用咩，宣誓有用就唔會有而家班黑警

直接訓練時廢除防暴訓練，同時加入如政府和市民對抗下必須解除政府權力條文，警隊工資直接由獨立可抗交稅款支出，明顯表示市民先係老闆
同時廢除公安條例同襲警罪

警察人工係市民訂

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

唔想再做bot, 希望有人負責